講經咩，CCTAI衝去到九月你地咪又係熱狗不了

不服來辯

太多港豬

講經咩，泛民衝去到九月你地又咪又係販民不了

不服來辯

瞓咗冇睇
今日有冇衝到流會

瞓咗冇睇
cctai今日有冇衝

答咗我先啦
利申:投泛民焦土派

你答我咪答囉
利申：投白票

咪講咗g持泛民永續懲罰黃屍

不了 投白票

屌唔敢入？

唔會啵
佢肯衝我會投

不過而家倒插國旗 圖書館戰線點投

熱狗得佢一個
衝完告佢即時還押冇架啦喎

五毛到九月又係白票泛民不了

咪屈，g持永續白頭佬big雲

支持熱狗就緊係投佢地白票
制度抗爭有春用

由佢地話要處死梁天琦 黃毓民叛變開始就不了

如果有建制就最好投建制啦
冇就投熱狗

其實樓主真係講事實

不過cctai衝唔衝都好
佢唔係我嗰區

事旦啦
投販民

天琦個陣簽衰仔紙
熱狗都屌鳩佢為左議席背叛自己參選初心

兩重標準到